而家好唔開心 邊到會有狗可以摸下？

每次唔開心都會撚朋友隻狗 但朋友唔得閒
邊到有狗撚

撚鳩

狗狗cafe

汪

邊到有

你屋企咪有一隻

朋友架

又唔係耆齡王

無嘢 原來啱啱咩咗 搵嗰女仔朋友攬住喊

我果條ok？夠粗夠硬

可以摸下我
利申 單身狗